特朗普上任三十天 vs 大陸登三十天

還我侵

俾翻侵侵我 躝開啊戀童登

左鳩：上一任嘅影響 唔計

冇了 大家冇了atm

左膠介紹有咩好野

民主回歸
大中華
又咩拜登反中 (得個死人口)

股市都糟糕過人

支牛D大陸佬都屌柒拜登

還我侵侵

財經台班友轉死性

垃圾登